{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57177&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포아셈호텔"
    },
    "text": "アセムホテルにお越しくださったお客様、誠にありがとうございます。 ホテル内で提供される無料OTT(Netflix、ディズニー+、ティービング、アップルテレビ、地上波(ポップTV、ワウシネ、漫画、YouTube)サービスで楽しさと満足感を感じてみてください。 アセムホテルの役職員一同は、お客様の快適で安らかな休息のために最善を尽くします。 チャンギ駅車5分、一山キンテックス車15分、金浦現代プレミアムアウトレット車5分で、チェックインは9:00、チェックアウトは2:00です。 客室は禁煙で、駐車は建物の地下と屋外に計55台まで可能であり、大人の追加に伴う無料駐車も可能です。 客室内での調理及び火器の使用は禁止されています。 宿泊客は朝食2人無料を楽しむことができ、手荷物保管とフィットネス無料利用、OTTサービスと地上波プログラムの提供も受けることができます。 付帯施設としてはフィットネスセンター、セミナー室、ハリスコーヒーがあり、朝食はレストランで07:00から09:00までビュッフェ式で提供されます。 画像と実際の客室が異なる場合があり、チェックイン時に特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 予約が不可能な場合、お客様に早い時間内に連絡する予定であり、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アセムホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "アセムホテルはチャンギ駅から車で5分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "アセムホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アセムホテルのチェックインは午前9時で、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "アセムホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、アセムホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アセムホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "アセムホテルには建物の地下と屋外に計55台まで駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アセムホテルで火を使った料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アセムホテルの客室では調理や火器の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アセムホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、アセムホテルの宿泊客は朝食2人分を無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アセムホテルにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "アセムホテルにはフィットネスセンターやセミナー室、ハリスコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "アセムホテルの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "アセムホテルの朝食はレストランで午前7時から午前9時までの間にビュッフェ式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "アセムホテルの客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、アセムホテルの客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "アセムホテルで特定の客室やベッドタイプを選択することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アセムホテルではチェックイン時に特定の客室やベッドタイプを選択することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 429
    }
}